狗屎塞撚住左個屎坑，該如何是好

金毛打手全面進場

好嬲啊啊啊啊啊

眼淚在心裡流

衰鬼

隻狗好慘

早幾日掉的垃圾，我屌爆佢啲屎

我仲慘

D垃圾.....

執返黎食了

唔洗返學咩?

今日evening class，有排都未洗返

撈起啲屎掉出街

岩岩食左，巧飽

食屎撚全面進場

狗狗識唔識中文

美有女

呢套咩黎架屌
台灣野？

我同佢幾岩青蘆，汪

小美都係一名無棍tb，hehe

美到底係男定女